[Fact Check咗未?] 警總有可能爆發手足口病嗎?

手足口病通常在兒童之間傳播, 成人感染率極低.
而大家都睇漏眼既一點係......

原來黑警唔係人, 係畜牲,
所以係不會爆發手足口病 (Hand, foot, and mouth disease),
只會傳染口蹄疫 (foot-and-mouth disease).
結論: 警總爆發手足口病係Fake News, 大家千奇唔好炒車, 要爆都係爆口蹄疫啦.

上次非洲豬瘟政府殺豬殺得咁快, 如市民發現有口蹄疫既畜牲要盡快通知漁護署撲殺啊.

警總口蹄疫爆發成因分析:

1. (藍衫長時間被白衫上級奴役)

2. (已經停止發放OT補水, 散仔冇錢開飯)

3. (進食太多被加料飯盒同凍撚水)

4. (聞得太多過期催淚煙係自己身邊爆開)

5. (換黑衫嫁禍勇武, 入戲太深引致精神失常)

6. 三二 (到現場發現示威者be water曬, 谷到一肚火)

7. (被困警署想訓點知俾同袍啲槍聲吵醒)

8. (經常俾鐳射槍射同被掟嘢)

9. (每日都要係記者會上出醜)

黑警的工作環境十分惡劣, 容易導致疾病蔓延.
口蹄疫預防勝於撲殺, 政府應儘早清算清洗警務處以防病菌散播.